建行 semicon 請IT伏嗎？

事緣自己想轉人工高的IT，
撞正agent 請semicon 入建行。

好似呢排都見到建行請semicon，
入邊情況如何？

岩價就入